男朋友whatsapp 態度

同男朋友whatsapp
佢成日用😑🙄呢D emoji 黎回應我講既野 有時就咁打... 三個點
我自己本身無論同邊個chat都唔會用呢D emoji
因為我覺得好冇禮貌同負面 會令人覺得唔知點覆
但佢話覺得冇問題
仲cap 埋圖比我睇 原來佢同公司既senior 講公事都用😑🙄
例如佢會同senior 講： 😑我以為你今日都OT 原來你一早走左
人地senior 準時放工洗乜同你交代 仲要用個冇禮貌既emoji
因為佢本身真人講野都好有禮貌
我估唔到佢係whatsapp 到係咁
你地同女朋友whatsapp 都會成日用😑🙄？

ok

...🙄

你男朋友弱智
完

我男朋友都成日覆🤔🥶🤮
又會覆......
收到真係唔知覆咩好
我要用問句 佢先會唔覆emoji
真係好燥底

用個emoji就覺得人地冇禮貌同負面 正一傻閪港女
你自己都識講佢本身真人講野都好有禮貌啦ON9
想點🙄？

冇sense
做女朋友應該點醒佢

on9

你男朋友當你係同事

😑...🙄

😑😑😑